{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 세모바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。予約時には基準人数に対する料金があり、追加人数はペンション管理者と相談する必要があります。 追加料金は宿泊をしなくても発生します。ペット同伴入室は可能な施設のみ可能で、付帯施設がある場合、利用料金が追加で請求されることがあります。イベント及び付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。予約管理は時間差により誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合、最初に予約された予約が優先されます。未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。ペンション運営方針により基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンション内にはスパ、ジャグジー、IPTV及びWiFiが提供されます。キッチン客室は禁煙で、バーベキュー場と駐車場があり、海水浴場と近隣に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に基準人数に対する料金がありますか？",
            "answer": "はい、予約時に基準人数に対する料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように相談すればいいですか？",
            "answer": "追加人数の相談はペンション管理者と行ってください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は宿泊しなくても発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金は宿泊しなくても発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴入室は可能な施設のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "ペット同伴入室の場合、付帯施設の利用料金が追加で請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動しますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。重複予約が発生した場合、最初に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊時に保護者と一緒に入室する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は宿泊時に保護者と一緒に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ペンション内にはスパ、ジャグジー、IPTV及びWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "キッチン客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、キッチン客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場と駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場と駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは海水浴場の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 462
    }
}